【I/A】プレカトゥスの天秤 (1) - 又有新驚刷首抽啦喂

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

IOS

Android

Qoo App

湯巴會唔會開埋Alteil Neo?

可以呀，但開完我唔玩得唔得，對卡驚無性趣

咁我開啦

OK

留名收工回家刷

好似死左ser ?

LM

垃圾

刷都未開始刷

7點玩到先算

又有新GAME睇湯巴棄GAME

依家驚都入唔到，想棄都難

說好的7點呢

呢隻睇落唔錯

又變左聽日十一點

Fuji啲驚少擔心
個朵夠臭

一有新驚D名就熟口熟面

龍絆太農岩岩棄左,又有新GAME可以刷首抽

Ser已開
良心轉蛋7%

仲要一開始任刷,刷夠5隻先開

4隻算了，開波

唔識數數?

5隻算了，開波

咩玩法？

刷首抽

頭10抽重刷係咪要刪資料重開

Wtf 隻驚有咩特色

成班都係綿延

綿延洗用你幾多時間去玩

屌好靚 但刷左3隻開算
湯巴好野

2頁都冇任何內容

防高放前面,高攻後,自動打

希望今次呢隻搞得起

睇到d戰鬥畫面已經唔想玩

證實死亡 下隻

諗住刷到3隻開波，點知又死ser

湯巴會唔會介紹呢隻 今日上架

好似有3d動畫 唔似卡牌驚

係囡囡呀

POST已開

20抽4隻4星 ,抽完就準備刪game了,悶到爆喎隻game

依家有驚唔係玩首抽咩

而定呢隻天枰做咩唔睇好

唔知，我首抽都未得閒刷
好差咩

我覺得還可以 公仔真靚
係gameplay 9左少少 暫時auto同自己打無咩分別

聽班大佬講間代理差，所以玩唔落

儲技慢,多數係度打普攻,冇隊長技個個人物都差唔多冇咩個性
等下隻新GAME

咁都係擺返半年先
仲係度先叫醒我

哩隻好唔掂下，試下隻魔女先

更唔掂

一驚還比一驚低

多謝鏟巴評價

可能三個月已經收皮

呢隻公仔靚既
不過戰鬥方面冇咩特色
休閒風

啱晒刷完個首抽熄驚

垃圾到爆 浪費咗啲人設

玩法無聊 普攻N回先出一次技

主線掘石又孤寒 過關先得3粒(50石1抽) 即係要過166關先夠10抽

日任又冇石 得啲強化石同錢

任務有送石既地方就係得lv10 20 30 同每login50日

FUJI有邊隻驚唔係咁

閪到爆 棄得

真係西廠黎 浪費晒D畫同聲優

出之前睇見啲畫風幾期待，仲見Twitter推得幾勁
出到黎垃鳩圾浪費哂人設同個故仔，高機率中四星都係用